八達通都唔識用，又點會識道歉呀

分分鐘係成世人都未道過歉啦

道歉時露出胸部是常識吧

60路不了